紐約人班主確診武漢肺炎

(CNN)James Dolan, owner of the NBA's New York Knicks and the NHL's New York Rangers, has tested positive for coronavirus, according to the Knicks PR Twitter account.

"He has been in self-isolation and is experiencing little to no symptoms. He continues to oversee business operations," according to the tweet.

我真係恭喜你啊